是靚晚 氣炸味增春雞

很嫩滑

氣炸師

一句=唔係打手post

落返75kg?

氣炸

有冇教學

啲飯擺到狗飯咁
隻雞還好

春雞師

又氣炸

狗飯

熱氣師

隻雞邊度買

無菜

增春雞係咩品種？即係比普通雞多咗粒春袋？

牙媽整

好美

味增

所以食落扁桃腺唔c伏
仆街仔

邊度買

又唔食菜

觀塘邊到

食咁多氣炸冇益

唔好咩都氣炸啦

有菜
無影

少飯師

有啲飯係隔離成件事即刻cheap哂

我屋企

是
不過我無食到飯

食完c唔c服

想食
想溝印媽

唔健康

咁dry?

其實咁樣日日氣炸
印仔身體健康嗎

唔好乜都氣炸氣炸好唔好

佢老母個閪係氣炸鍋？

係美國國旗

係咪要裝落個碗到反cup個飯

出咗時事台唔講美國旗

食咁多

好撚少飯

肥仔飯